{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_059358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "대곡역"
    },
    "text": "大谷駅\\n\n大邱広域市達西区に位置した大邱都市鉄道の1号線に位置した駅である。副駅名は政府、大邱(テグ)庁使役(政府大邱廳舍驛)だ。2002年5月10日開業をしており、駅番号は117度だ。乗り場は2面2線相対式になっており、出入り口は1度、2度、3度、4番に4ヵ所に設置されている。そして3番と4番出入口にはエレベーターが設置されている。大曲駅周辺には広いマンション団地と、大邱都市鉄道公社タルソク)のウォルベ車両基地事業所が位置している。1番出入口には韓国電力公社の達成電力知事がおり、2番と3番出入口には李相花のお墓が位置している。所在地は大邱広域市達西区ビスルで地下2718だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "大谷駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "大谷駅は大邱広域市達西区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大谷駅の副駅名は何ですか？",
            "answer": "大谷駅の副駅名は政府、大邱(テグ)庁使役(政府大邱廳舍驛)です。"
        },
        {
            "question": "大谷駅はいつ開業しましたか？",
            "answer": "大谷駅は2002年5月10日に開業しました。"
        },
        {
            "question": "大谷駅の乗り場の数は何ですか？",
            "answer": "大谷駅の乗り場は2面2線相対式で、2つあります。"
        },
        {
            "question": "大谷駅の出入り口はいくつありますか？",
            "answer": "大谷駅の出入り口は1番から4番までの4ヵ所にあります。"
        },
        {
            "question": "大谷駅の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "大谷駅の周辺には広いマンション団地と、大邱都市鉄道公社タルソクのウォルベ車両基地事業所があります。"
        },
        {
            "question": "大谷駅の出入口にエレベーターはありますか？",
            "answer": "はい、大谷駅の3番と4番出入口にはエレベーターが設置されています。"
        },
        {
            "question": "大谷駅の1番出入口にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "大谷駅の1番出入口には韓国電力公社の達成電力知事があります。"
        },
        {
            "question": "大谷駅の2番と3番出入口には何がありますか？",
            "answer": "大谷駅の2番と3番出入口には李相花のお墓があります。"
        },
        {
            "question": "大谷駅の所在地は何処ですか？",
            "answer": "大谷駅の所在地は大邱広域市達西区ビスルで地下2718です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 346
    }
}